作為一個專業既空運從業員 我必須提提你地

1) 七點塞機場係一件好on9既事
朝早七點至夜晚六點只係升降既繁忙時間而唔係你地想塞死既貨運時間
2) 香港貨運最忙既時間大概由夜晚8 點左右開始至到第朝六點咁上下

絕大部份airline 都要求四粒鐘前之見板交貨 部份accept 兩粒鐘前交貨
而原來出入機場各大terminal 竟然只係得一條路

你半夜去塞塞佢 所有而所有機都會大delay 因為架機唔會空六成咁走
濕貨雪貨生果生物樣本將會全部收皮 你知啦 臍帶血呢d 保險賠到傻嫁

我唔介意遲收工 只希望你地行動有成效d 你地塞朝早 我馬照跑舞照跳 貨照飛單照交 坐係度睇直播心諗你地搞乜尻

跟本要靠遊行再集人先好入去

笑左

搵十丁八丁友set road block 已經ok
都係果句
出入三大terminal 得 一條路

推

如果咁岩有D科研器材
講緊航空公司每板可以分到6千萬一板果種

Push

日頭遊行
夜晚塞路
搞掂

好笑就唔好不推文啦
揀左香港人既航空公司加埋最鐘意去既日本 你地自己諗啦

但喺唔夠勇武田派好快比狗清番 我前兩日已經預計到結果 但有人堅持要搞

有撚六千萬 包機都未必洗六千萬

出入一條路 係貨運塞車 班狗入都入唔到

建議用人手封路 條路好多地盤 但最後可能要入客運打近戰 因為無路走番出東涌

今日 我係後面推你

同路 準備收工

改善下安排，下次或者91再黎過
唔好灰心

其實貨運區咩阿豬阿狗都可以自出自入 因為好多各方既司機 要黎交貨 基本都係d老粗 真係好撚危險
前提要識路

千祈唔好咁做

即係今晚？

去大倉6樓食飯

唔係灰心 只係想提下大家點做

星期六日好少野
你星期五晚就唔多

affc aat cpsl 都得啦

唔熟路
會唔會好易變困獸鬥

會 btw 做少少功課就ok
例如入口同canteen幾樓
因為貨運區 你帶口罩眼罩手套都唔奇怪

落石油要清幾耐
想睇貨車de javu

改做行完觀塘入
8點咪fit晒

Airline 點會分到6千萬, 包隻機大約都係15-25萬美金, 視乎季節同目的地分別

裝一板貨值6千萬都未必有何況分到,
貴極引擎, 賽車個價都係好透明

唔洗石油啦 認真 真係反車好撚危險 一陣架車有爆炸品 咁就hihi
你搵d 可見既路障令佢地自覺停車仲好

你估玩三項鐵人咩

朝早出車既都係入口貨 由機場出去

大倉好食過cpsl 最好食係aat

入口多數半夜 朝早都有 唔多 因為好多趕七點到前倉
之後九點派貨

......................
AAT 狗飯黎架wo
利伸 食左兩年

aat食過幾次幾好食 小菜.. 對比起國泰同大倉..

我呢邊8-9出車

咁你一定要試下早餐
多士多凍又硬
個面係浸到熟
D炒蛋吉豬又係凍既

我做過三間 好多有急件 半夜至六點一定一車車入機場拎貨 btw 前面塞 後面都會塞

大家唔好再諗其他地區活動

之前有單 以色列科研器材
每個parts獨立果個點計？

AAT

要有成效啲 求機場手足教路

野食我投國泰城一票

晚晚入機場呀

完咗觀塘再去！

重要po

唔該巴打

因為以小弟所知
我包板20呎去lax
計埋fuel scc tc 頂多咪18萬幾
講緊peak season 收緊我30$/KG
正常飛lax 係講緊12-14$/kg

大倉

推推推

又唔早講

咁搞法會唔會塞死晒架

其實唔係教路 只係針對性
另一個亞洲大hub Singapore
最貴一定係659 因為趕人地朝早派貨 同埋前面delay 後面果d就跟住delay
你地睇下連塞三日機場 show 哂delay 都可以如常飛番 因為d貨已經早四五粒鐘前stand by 哂
D客上唔到頂多咪賠幾千蚊 以一板N6 計既size 頂多咪坐六條友 仲有搵人serve你 而一板n6 我裝貨可以裝6000-7000kg 你諗下值錢幾多

9月1 2 塞爆機場
配合三罷 完美
唔好再追究今日既失敗
香港人加油 文宣快做野

9月1啦就不如

其實好多手足都有講

去完觀塘再涼冷氣

最好揀星期五晚
好多貨 又要遲收工
阿阿阿阿阿阿阿阿

是

不完美

9月1開學前搞一次
之後9月開始每個星期五晚塞到星期日
最理想係咁

正解，呢位巴絲就講講中啦。

仆你個街 我又想你地塞死機場
又想準時收工

Dllm 好矛盾 阿阿阿阿阿

push

p仔都照推

有幾個貨運處理中心??在塞邊個最好??定係有方法一次過KO晒?

點解會無好評

港豬澳個邊咪係第2條路入黎機場

唔好意思小弟唔識野，
請問係「邊一條路」？如果係條好長既路，建議邊個位置係最繁忙，block果度係最有效既呢？請教

震驚七十億人

包隻機long haul都係百零二百萬
你講貨價嘅話一板iPhone 都唔只啦

香港貨運最忙既時間大概由夜晚8 點左右開始至到第朝六點咁上下

咁重要嘅嘢點解依家先知

其實時間早係好 因為大把人cover

常用既四個
cpsl
Aat
Affc
Hactl
你試下塞尻左條赤鱲角南路 或者駿運路
因為好多人交貨
平時星期五冇d暴徒搞事都排三四粒鐘
如果有人搞事既話。。。
阿阿阿 我想準時收工

推 之後最好12pm 先開波啦
利申 機場小薯仔

up

再推

貨運站員工表示agger

其實好多師兄提過
你問下做空運既都知 唔理係express 定係general cargo

8-12點交左一轉 趕機同部份早機啦

次次開呢d post 都好多行家

感謝

推！

想知sin 一板A2全部糯米雞幾錢？

睇你裝幾重架咋

可惜的是香港人
唔想搞機場 柒出國際 影響經濟
唔想搞地鐵 阻人返工 影響經濟

未覺醒姐
呢一份善良 係今次運動可以延續到企日既原因

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

呢個禮拜可能太趕 可能再下個
當罷課升級

AAT canteen 7樓
CPCT canteen 3樓
Hactl canteen 6樓

提提大家hactl個ceo鄺永銓係監警會成員

咁塞青馬大橋得唔得?

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

推到班admin 見到自己有幾on9

今次原諒你，下次再係咁on9 又一言堂就要割席

炒尻我阿笨 大把世界
次次出cv 六七個offer

721 85 811

驚你地走唔到 好撚危 跳海咩

記得唔好揀星期五六咁多貨我想準時收工

hactl 我真係唔知
Aat 三樓仲有間七仔

建議真係想做野既手足一定要實地考察
因為附近好多草地 荒野 十拎個跑入草堆搵你唔到

半夜邊有可能夠人塞機場呀專業從業員

一早同樓主諗法一樣

推推推推推

一噸蝕wo
計pivot 去 SIN 大部份min charge 1500 KG
可能講緊$7-10++
你預12-14$/KG
大概埋單20000$有找

咁你塞朝早浪費人力物力又冇乜成效你又有乜好建議

攪貨...
我會覺得大家會俾人屌死

巴打咁樣放相上黎得唔得架？
你知因航好撚小氣

你搞鐵比人屌死
搞罷工比人屌死
光復比人屌死
我都係嘆下冷氣算了

起碼無班旅行撚同遊行當面屌你先,已經少好多人屌了.

冇制服
公司local 藍色架

班司機大佬會屌 btw hit and run

push

——-824觀塘 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

之前uber
個司機講：屌你班後生仔封路洗撚整roadblock咩，你求其丟個垃圾桶我都要停車架啦

痴撚線
可唔可以養我？
我識自由去廁所

巴士封路，狗鐵停駛，觀塘兵家死地集唔到人，去機場

我爆左d咩

一定塞貨運cargo
塞兩日支已經要食侵侵關稅

係呢行缺人 人工唔高又要on shift
搵果少少又早又夜 紅日又要開工 雖然有補 但煩

唔怪得上次有啲風聲叫機場人走，原來係因為咁

保險佬召喚 賠到on9

點解要失敗左先出聲

事實塞客運成效唔大 香港又唔係泰國靠旅遊業
全球最大貨運中轉站之一 緊係玩貨運

因為失敗後檢討先會成功

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

其實好多人提過
好多人要一言堂冇計

同意呀

利申做到兩柴就冇做
又辛苦又錢少又輪更

搞完要走得甩 唔想你地送頭

塞機場原意係向來港旅客講香港情況，而唔係阻礙物流，當然你咁阻法可能達到破壞經濟效果，但咁樣唔代表商界會跪低向政府施壓，反而最大可能係跪低比中國施壓，匯豐、國泰、港鐵就是例子！

塞路 阻貨運
同埋現場宣傳 請旅客搭airport express
唔阻旅客！

hit and run 係狗隻聞到前要走

呢個咪行動升級

嘩 屌

原來出入機場各大terminal 竟然只係得一條路

幹線？

苦海輪迴

我仲以為我好尻小心 btw 我都係睇唔到
由佢

google map
一條叫赤鱲角南路 一條叫駿運

幫你推

前年問過包機lax先25萬usd除tc全包, 747-8f

其實真 就算俾你佔領成個Departure 佢啲貨都係可以由唔同嘅租戶禁區直接入去禁區上貨落貨所以我一直都喺度諗我哋搞鳩啲客其實冇乜用 因為8月12號之後幾管局同埋航空公司都識玩 直接唔開counter但係同啲客講你入到禁區就可以飛 因為其實都講咗好多次航空公司係寧願Offload 個客都想裝多件貨 航空公司一架飛機唔係淨係裝客有七成嘅利潤都係來自啲貨 佢係寧願唔要黑都飛走啲貨而我哋係唔入禁區嘅前提下佔領進出機場主要幹道其實係癱瘓機場唯一方法 好彩終於有師兄肯講

所以我真係唔知點分6000萬

我唔係第一個講架 好多人都有講 唔知係咪要失敗左先睇番其他人意見
D貨人地一早係各大terminal land side air side 交尻哂啦

星期5晚最撚多空運貨
利申:物流撚

Ching 帶路

今晚又有每週重量級柴七大貨機

塞星期六都仆街 好多公司星期日冇人番

美水巴打

一早就應該塞夜晚
未做過運輸都知夜晚、凌晨先係高峰期啦
朝早7點，笑死

不完美
但可以。。。

要同佢哋惡補下航空知識同埋講解一下機場點運作 你搞貨機就真係錫佢春袋 政府同機管局仲有航空公司唔係怕你搞啲客 係怕你搞佢啲貨 如果唔係政府點會成日攞超級1號（香港空運貨站）嚟打飛機 平時你哋搭e車 經過嗰啲機場建築物大部份都係處理啲貨然後直接運去禁區上飛機㗎 我哋要搞嗰啲呀其實

邊間老行

呢兩個迴旋處係咪Critical Point

夜晚入去只會送頭 機場手足請罷工

唔完美唔係問題，抗爭都係不斷學習
但係一言堂，唔俾討論，踢人，上崗上線話人狗就唔係路lor
隔離post講晒出黎

屌你而家先講
不如留翻拜山先講

唔係呀屌已經好多航空業巴打講過不過冇乜人留意同埋上唔到熱門/好快沉底

其實是但塞都夠做 因為條路平時星期交貨已經排隊塞車 btw 南路肯定係 駿運仲有另一邊

攬炒從來都唔單單係口號黎,D公司跪就最好,可以一齊BURN埋.搞貨運可以BURN到好多大陸嘅公司.正呀親~

推 即係要轉時間

你想拜我山果陣?
定拜香港山果陣?

好多人講架啦
你地只要聽下人講野
屌少陣冷氣軍師 散水撚就ok

今次柒左唔緊要
最緊要知道下次點搞返好

行動升級咪咁

Yes, 有airline晨早星期二已經出通告提醒班老行今日提早交貨交文件, 嚇到佢地標屎呢兩次打10號風球都唔見出通告

我都係從業員 一早講過 比人一句thx就算 得啖笑

和平合法坐車去

漏左國泰城左下, 呢個位出到去, 不過要行遠左入客運區

配合埋支那食英國貨關稅

加一 我係tg 都提過
冷氣軍師散水撚分化撚出哂黎

所以樓上話觀塘完入去 真係勁過三項鐵人

dXB 大hub 黎 LHR 唔熟

全世界都靜啦

大家冷靜啲呀咁要

九月出iphone 可能忙兩星期

LHR真係多始終直插無其他選擇, 唔通ams, fra truck落, dxb我都覺得神奇面對住ek咁強攻勢, 兩隻客機仲可以長期full,而且仲唔係爛價

tui

推～～～

大家知方向係邊就ok
和理飛我都出左一日

和理飛可以做 想升級要諗其他

LGG 好似都唔差

good

PUSH

721 805 811

DXB 真係好撚多貨
曾經公司peak season 一星期包左六日去DXB

推咗先

好危險

最好食係國泰城

agger 下晝五、六點接機高峰期

新鴻基好食

只有3個倉係連停機坪
要塞就重點搞呢3個

超一 國泰 aat

AFFC 得3樓有野食
唐記 canteen 茶記

得罪講句 aat係比狗食

比上不足比下有餘, 自助餐麻麻地

yes air side

咩得罪 根本狗飯
利伸 食左兩年

x_x 好難想像淨做CX 咁L貴

十一又加關稅 d客應該又搶閘 九月似會忙

做乜撚要倒自己行業米
失左業你好易搵工？

關你撚事咩柒頭P牌仔

係

完

P牌狗番去幫你老母含撚啦

屌 其唔唔洗咁勞氣
做呢行都知 咩叫失業
長期唔夠人都可以失業

612 721 811

825荃葵青遊行

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

如果空運呢行失業 香港就

我真係未試過搵唔到工 最快果次朝早十點send email 十二點打黎問我中午三點去見工o唔ok

wow

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

我都唔知咁早出去做咩 不過點都支持
唔得試到得

G持手足
有改善空間

香港示威進步速度係幾何級數上升 所以唔洗驚 只要唔放棄
一次比一次做得更好

是的

吸納多d唔同界別手足既知識就可以改善行動
只怕無人講 知道左咪下次做囉

呢行肯做真係好易搵工

推翻上去

你唔早講？

你以為攬炒係口號?
信念黎架傻豬 成行死撚哂先算啦

If we burn , all burn with us!

謝分享

又係呢句
其實好多有心既巴絲提左不下數百次
係唔知點解總有人覺得持相反意見就散水撚 分化撚 冷氣軍師

知音人

All burn真係希望見到

師兄你咁pk既，不過我鍾意

下

咁咪好大鑊

之前咪有人貼文
香港或成ww3/coldwar2/全球經濟危機 既黑天鵝
屌 真係冚球產
事緣竟然係mk仔中出左條mk妹

你求奇開過貨運post 都好多
基本做得空運既都知

求下你地唔好阻我收工。。。
我最夜(早) 玩到第朝六點幾

喂大佬，和你suck 講左成個星期喇，你而家完左先你事後孔明，下疔可唔可以上心啲啊？！？！？！？

明晒 唔好撚意思

pish

Pish

第一
一開始和理飛我係覺得要宣傳比外國知 並唔係所謂要有實際傷害
第二
我並係第一個講要用呢個時間搞死貨運既人 我睇post 重複入我眼叫人半夜塞cargo我睇到唔少於三十次
第三
我出post 係等你地清醒下 聽下冷氣軍師既做法

JC啲嘢難食到唔識形容

感歎天意弄人一個微不足道嘅Mk仔嗰粒過度活躍精令條女有咗, 繼而整到香港天翻地覆

多謝提供科學知識
空氣推

除左大倉同cpsl 究竟貨運區有咩可以食

機場工程貨運好多藍絲，而且仲係老粗，要做定幾方面嘅心理準備

即係我講緊想入行嘅話

認真 好危險 你求尻奇放d可見既障礙物就ok
因為入機場貨場可能有危險品
可能有放射性 爆炸性 環境污染 等等
反著架裝左放射性dg既車 冇人食得起

十分高危！ 阻人交唔到貨隨時同你開拖，架架貨車有架撐，全部老粗，夠唔夠秋先？
仲要諗下點散水？

我大半間黃絲我fd果間都係黃多
後生基本全黃

AAT 7仔, 杯麵

你係司機 你會唔會選擇拎架餐開拖
屌你打工架咋

外賣 東涌送黎

架車失控真係會死人, 唔好分貨車板車有貨定無貨, 撞到唔死都一身潺

我嗰間都係後生多數黃，不過有番咁上下年紀嘅，一係就真藍，一係就無知嘅藍，一係就懶中立嘅每邊各打五十大板

之前我都嘗試過去感化一個阿叔，問佢第日點樣去面對自己兩個仔，最後佢係去選擇逃避

Call車出東昇/天廚食好過啦

嗰幾間外賣愈嚟愈貴，愈嚟愈難食

交唔切公司會唔會罰款？ 有冇自顧單頭車跑空運？

老細會唔會自己揸車阿
同埋塞車 關司機撚事
同埋 交唔入係唔會罰錢 因為好多野有證明
影張相大塞車已經夠
年中都一百幾十單多人排隊交貨遲啦

arm ar 我地唔係要整交通意外阿

原來Cpsl算好食？

去食下aat 保證唐記變上菜

食個五十蚊 call 埋車成六十幾蚊 唔係老細話出去食都唔出

科記打單仔:
O住T等你地塞，OT錢靠你地喇！ ！ ！
坐係到食宵夜 / 睇戲等

ching OT 錢一定好多 我地OT 最低工資都冇

利申做食品 九成飛機貨都係半夜到大清早去收

屌啦
咪就係
何止一百幾十單
日撚日d裝板大哥食埋支煙先裝都搞到交唔切阿

特別新鮮水果海鮮 朝早七點前一定要到倉 8點半出車 九點開始派

佢問得都知外行
唔知咁質問性既問題做乜尻

得一條路？

推！！！！！！

打份工 鬼理你咩
交唔切又唔係佢錯
排下隊睇下電話食下煙不知幾寫意

推到 遊行完直落機場
捲士重來

係阿
唔好搞啦 我想準時收工

巴打早d收工
等下更翻黎搞算啦

我。。。好似冇下更

而家無左專車接送啦?
年代久遠, 10年前佢地好好服務, 出入專車接送

I know that feel

仲有冇我唔知 不過真係未聽過有免費接送

交唔切貨例牌答案
入機場塞車
大水

好彩帶左部switch 番黎玩

我都問唔到以前機會做班兄弟全部脫離苦海, 一係出返市區一係轉埋行

推呀

等陣等陣 下板到你
結果等三粒鐘先見到rcl

其實搵著好公司都幾好做
番工做好哂野 訓教打機出去食飯都冇人理

721811820

o

叫d交貨帶頭咪得囉
但唔好咁做

交貨一野揸車入停車場 你地要靠自己行

推下先 一陣放去和你塞到

唔建議遊行完去機場貨運區
第一機場補給較少
第二唯一交通工具係巴士 條路塞左你地會冇車 一切靠行
你地唔係玩緊三項鐵人
保重身體

識食一定係食affc 德龍

上次812都有叫人搞貨運
係個個都wfc先無搞到咋嘛

貨車可以有咩架撐？
大剪 唧車 尼龍繩 保鮮紙 介刀

交唔切有証明就唔會罰啦

又炸左個行家

好多貨車司機唔係跟公司
係自己搵單接
個d你唔好期待佢地會幫你
斷左駿運路=斷左佢財路

咁應該幾點去最好

8點開始 hit and run

... 我diu

我都覺間野唔多乾淨, btw低處未算低

機場d路就係咁on 9 所以搭巴士搭到嘔
不過行動上黎好方便

部署下星期收工

p

目標明確 一條路

個group 既admin 真心好智障又唔聽人講

有車既師兄 靠你地啦

721

空運業表示搞客就朝早
搞貨就夜晚

反送中運動之後要點行之我見

d狗會駐重兵阻止塞路
有冇計

幫警察問

我想問下除左塞機場外
有無咩重要機器如果出現要固障/被拆既話就會長期上唔到貨飛唔到?
燈拆都被拆要講出黎比D警察守住
重要機器出現固障/被拆既話全線停左
根本唔洗日日都去塞機場
成本效率好高

香港有野走?
唔係入口多咩?

東涌行入機場

以我所知冇 上落貨係一件好直接物理性質既事 中間冇咩重要儀器 成塊六噸重既板好多時都係人手係波子台度推推推到上機

可能停止各大terminal 收貨 壞磅 壞x ray 冇人番工
壞指揮信號塔 四樣出現可能性係近零

壞磅 日尻日都有磅壞 冇可能全壞 同埋長期有人stand by maintenance
壞x ray 同上
冇人番工
壞指揮塔 以我常識同能力真係冇差佬守我都搞唔掂

坐巴士

唔明

貨物

香港出口全球頭三
其實主要係轉口 大陸好多貨經香港出
都好多貨經香港入大陸
歐美都有好多貨經香港散去東南亞
小常識
香港機場係全世界最繁忙既機場

hit and run 是常識吧

推
麻煩手足畀多啲tips
機場真係唔熟路

大大力推

有用po要推

多謝樓主

希望各位要做就做實事
做真正令政府有壓力嘅事

果啲和理膠優麻煩留响屋企玩賓周算
唔好出嚟影衰自己人

「有車出車，無車塞機鐵」
係咪應該咁玩?

指揮信號塔得一個?
比人火魔法咪好危險
隨時停飛一個月?
快D呼籲D警察去守住啦?

...
你入唔到去先啦。。。
係禁區 睇住比人射到hihi

我叫警察去守者
警察無理由入唔到

因為有機場特警

如果人地用港珠澳橋走貨?

入大陸? 唔係好明你問乜

Tui

啲急凍精子無啦

除左揸船撞冧條橋應該都無方法阻止到交貨圍堵貨站?警察一出示威者已無符, 無路走全軍覆沒都似

放工入機場時間岩岩好

嘩，唔推對唔撚住自己